呢個香港女仔好似西野七瀨

有無人知名?

pish

横山キラ

條女講廣東話架wo

有無人呀?

清不如驗眼先

個心口似？

都幾似
有兩隻眼一個鼻一個口
耳仔就見唔到

又係喎
四肢嘅數量又真係一樣

維港介波袋圖.jpg

金巴

真係幾似

佢同西七嘅相似之處就係大家都係女仔同埋有眼耳口鼻

係喎都有眼耳口鼻

和田真彩

介波袋都介唔到對波出嚟

ig??

是咪成撚日扮小松菜奈果條？

你咁講完佢似小松菜奈好多

西野七瀨去中國搵就有

第一眼就似，望耐左小松正好多

俾個名黎ching

呢個都似小松菜奈 不過台妹黎

__watt
條女好似係serco d model

仆街 睇錯咗做瀨七哂野

未見過o甘平

屈

一開口就唔掂

即係邊個>?

Chloe

七仔屌打啦

咪撚玩啦

差咁撚衰

watt

反7黨咁快上哂水

佢最近好紅

想知點解會反7？

boy？

西野笑起黎真係成個人溶左

乜水

Code

一大笑好似芝娃娃

__wattt

師兄 驗下眼穩陣啲